想問空氣淨化機過濾網好 定釋出正離子好

準備買抽濕機 連埋空氣過濾
宜家睇好聲寶 f16 d20
一部係用過濾網 一部係釋出正離子
屋企唔大+有人食煙
請問邊個功能好啲

離子殺菌 網隔塵
點解唔買兩隻功能都有果d

有冇邊隻牌子抽濕機有釋出離子加網隔塵功能🤦🏻
因為屋企人本意想抽濕

好少得其中一樣囉

樓主出街望多幾款啦

屋企用緊惠而普抽wet機

有負離子，filter

大金加3M filter

利申宜家用緊

用緊嗰部噴舍利子
現心常諦住度世之道